iPhone X出現 天冷觸屏失靈和GPS定位BUG

自從蘋果X出來後，各種小問題頻頻傳出，最近部分iPhone X用戶在社交網絡上表示，自己的iPhone X屏幕在接近0度時存在失去操控響應的問題，這是怎麼回事呢？iphonex凍屏怎麼解決？

據MacRumors報道，上周，不少用戶反饋，iPhone X在天氣冷的情況下會出現觸摸屏無相應的問題，冬天室外的復現頻率尤其明顯。
今天，蘋果給The loop發了一份聲明，表示已經獲悉iPhone X的這個屏幕問題，將在後續通過軟件更新修復。
資料顯示，蘋果官方給定的iPhone X最佳工況外部溫度是0~35℃，這些報告問題的用戶多數都在比較寒冷的環境下，當然，有些在這個前述範圍內，有些則更冷，比如一位來自芬蘭的客戶（零下一度）。
另外，Apple Insider稱，接近官方的消息人士透露，蘋果在iOS 11.1正式版或者iOS 11.2 Beta中還會解決GPS定位漂移的BUG。

渣緊ipx 既巴絲去旅行小心D啦 特別係落雪既地方

冬天同夏天都唔洗用著

之前用iphone6去芬蘭，一係好快冇電一係自己熄機

用家問題

家下零下五度，冇事

之前試過90%電， 1個鐘後無哂 . 但果時我係山上零下30幾度。 之後返屋企正常返

係咪真係咁多問題呀

一睇下佢個名？

芬蘭 nokia嘅強大係咪因為間公司開喺夠凍嘅地方

所有電池係咁既環境都會啦屌你
有無腦

咩電話(指大路手提HTC/APPLE/SAMSUNG係極寒地方都死啦，係舊電唔得而唔係部電話唔得

一行出街就係testing

唔好怪佢，AN狗係咁無知都唔係第一日嘅事

IphoneX出現火山口觸屏失靈

明明講問題出黎既係ios用家
關an用家咩事？
iso用家真係特別醒

0下10度 samsung無問題啵 親測

又想轉移視線

真係好笑 人地都講到明自己部iphone有事 都可以話an狗

垃圾到

idog搵唔到借口護就講an機
iphone要死既話都要攬住android

啲電係用得快啲，不過負幾度分別係富士山頂同冰島啲冰川都可以正常影相，touch screen完全0問題，仲可以打機

利申：an機

個利申笑左

連尼住

用iPhone 6的an狗
idog嘅邏輯就係批評apple既，全部是an狗

利申:用緊iPhone 8+既an狗